7.21 逃警改圖大賽

發揮創意

2019.07.21 警黑合作令元朗站出現恐怖襲擊
車廂入面既市民見住個車門一開出面成班鄉黑衝入去打人呢一幕我一年前睇live到而家都記得好清楚
並唔係想膠化件事
係想大家繼續記住係佢地先向香港人宣戰
係佢地見住市民被打 選擇背向香港人
佢地會繼續做 會做得更小心唔比傳媒影到
但我地唔會忘記

兩狗：由得佢地俾人打下啦，落哂order啦

第4張

Push

巴打唔好勉強...

呢張本身唔係改圖 係事實
咪搞咁多嘢比藍絲有位入
將原本係事實嘅嘢講做係改圖

都明白既,廢post,拉